希臘真係好撚正啊

我屌你老母啊希臘 抵撚你破產啦仆街
前四日到雅典 一去到就差小小俾人偷野 搭條仆街綠色線 一上車有三個黑撚逼埋黎 之前睇有個絲打講已經好撚小心 點知到站個friend都俾人拉開左個拉鏈 好在夠時間㩒返去
好 雅典多難民我明 諗住去Santorini 旅遊聖地 咩尻最美日落
一去到 個機場柒撚到仆街 咁梗係搭個uber去間airbnb
我屌你老母uber is not available in your area
有個仆街的士佬走埋黎問我地去邊 我都知自己柒架喇住左係島中間叫Massaria 跟住佢話30歐 我屌 30歐搭七分鐘車 準確小小 係1.1公里啊我屌！
巴士牌又唔清唔楚 邊個站有得落又唔講 一個鐘一班姐係expect 百尻幾個人miss左就等成粒鐘？

好喇終於到間cave house 本身搭到車已經開心返小小 間屋都唔錯 不過邊撚個研究八月係旺季？日日三十五度瞓係個冇冷氣既屋企 香港都話好啲 熱可以開下冷氣行下商場 我係冇啊 簡都冇撚得簡啊屌你老母

第二日就聰明返小小 即刻去租左架車 我屌租車都冇好野 個油門kick下kick下 揸撚到我成架碰碰車咁 啲路又上又落又上又落 唔係係細斜 係45度啊屌 再加埋個尻油門既棍波車

去得歐洲既人都應該知 啲歐洲人又閪撚到仆街 架車行過完全唔會靠邊行

好去到Santorini最後一日 日日揸車開心完 到還左架柒車又要去轉搭巴士 仲要比個tourist information點等撚左我一個鐘 點知去個hotel問先知個車站唔去碼頭？諗住屌 算喇搭的士去 原來成個santorini得50架

好在間hotel好人幫我地book左架私人小巴 同佢講話趕時間即刻爆速飛撚左去個碼頭

依家係碼頭等緊船 又遲撚晒到 有咩再同大家update

好撚好笑, 留明跟進

去旅行諸事不順 真係好影響情緒
最緊要荷包夠大 心胸夠廣睇開d

唔做定交通research去就抵你死

巴打講得啱
不過有時都想懢下就搞親自己

巴打你個名好應題
屌個個係airbnb都話perfect transportation 屌佢地都腦裝屎
今次學精下次去細城市都係屌架車先

強國人去臭晒

全世界一見黃種人禁左你水魚先

我覺得啲賊見你黃種人自然會覺得你係班土豪 好容易搵你落手
不過人既quality黎講歐洲人都係咁撚閪 反而有啲強國人唔係好識英文你同佢用英文講一講佢地都會讓下

交通好唔方便

我5年前去book果間hostel佢包專車接送wor
跟住我就join tour所以交通都安排好哂

原本係土耳其想過去見到旺季洗費又貴直上羅馬尼亞算

星期一去

佢個機場真係呢...

咁好
我同個friend都幾鍾意周圍行下所以去邊度都唔鍾意join團

巴打會住邊先 記得希臘盡量都唔好搭綠色線喇 其實佢的士價錢唔太貴 同香港價差唔多 所以程程搭都唔係費太多

Santorini就真係睇你住邊 如果住Fira, Oia就唔洗咁煩 因為啲的士佬會搵多幾條友一次過開車 有啲人都鍾意由Fira hike去Oia

如果你係住內陸啲既一落機就租車啦 唔難揸係上斜落斜問題 都多人租quad/ atv你可以留意下 不過依幾日熱撚到仆街記得買多兩支水

去到上黎update下我地或者有咩就問啦

屌根本就冇心搞 如果Transportation好二萬倍我覺得係幾值得黎 不過santorini歷史唔rich 景點少其實成世黎一次我覺得已經夠

我老豆老母上個月去咗10日話好玩到不得了
睇黎佢地真係好好彩冇乜點遇到意外

撘船既話唔洗驚
每架船開到碼頭既時候，一定有大量巴士stand by
幾乎去到哂所有地方，我嗰時唔知兩歐定一點幾歐一程

雅典我住一晚咋 係落機果日諗住去下d景點
之後訓一晚 再搭內陸機去santorini..
住firostefani 未知點去酒店

雅典搭內陸機過去

記得去間叫a for athens既餐廳/ bar 睇日落
真心我覺得果度算係最靚 hea edit左一張相

走係點走，
如果係搭ryanair早機走，巴士可能未開頭班車
叫酒店call 車最好

前年去雅典，落機洒店check in 完行下街已經有個阿叔叫我去佢開的舖頭飲野

Lm